梁振英提出思考在郊野公園建屋

行政長官梁振英發表任內最後一份施政報告，宣布多項新基建，並總結在土地房屋政策的經驗，提出要思考在郊野公園建屋。

重中之重的房屋政策推行多年，梁振英承認公屋用地供應仍然落後，公屋輪候時間明顯延長。他在最後一份施政報告呼籲社會思考要用郊野公園內生態價值不高，位於邊陲地帶的土地興建公營房屋或者老人院。

樂觀SIR，你支持嗎

On9 源頭問題唔搞，搞郊野公園
今日150個，十年二十年之後，用盡所有山填哂海都唔夠啦，香港咁細
仲有，樓價問題又唔搞，d豪宅起出黎係炒唔係住，根本最有需要嘅人嘅買唔到，幾多地都冇用啦

環保撚一係以後露營住深山
我覺得夠用就好
但宜家擺明係唔夠地發展
Btw 唔好再比蝗蟲繁殖先是重點

第一 人口來源-新移民
第二 地產商/新界鄉紳囤積既土地
第三 新界大量棕地

政府冇一樣敢搞
就搞郊野公園

比你剷晒所有郊野公園都唔會夠人住囉

全部建公屋就支持

好多近市區仆野公園應該起公屋啦，唔打激樓市點打激新來港人仕。垃圾香港無人來

支持填平個維港佢

689條垃圾就係唔想得罪班米飯班主,當初佢選到就係因為呢班人,尤其係鄉黑,無得搞咪搞郊野公園囉,不過搞完咪又係拎哂去賣俾d地產商,最近投地中標既多數係中資集團,咁就知咩事啦

香港空氣污染已經嚴重到仆街

屌你老味
有本事收哂啲丁屋丁權起公屋啦

早幾年又話起人工島

收返粉嶺高爾夫球場佢先啦，你老母！

你都痴九撚線

根本唔係「人都冇得住」
係689，唔敢郁啲佢應該要郁嘅地咋

香港人有得住咩

無左植被山坡更易山泥傾瀉，
同支那人一齊落大雨俾山泥活埋啦

每日放150個落黎比你鏟平成個獅子山都唔夠啦

飄出公海架

日日放大陸喱落黎 多多屋都唔夠啦 on撚9！

得翻間屋命都短幾年，間屋仲要唔一定比你住

趕走班每日150個大陸厘先同我講

先停新移民，再送啲廢青廢老返支那
留返啲真正有學歷有生產力嘅人係香港先
禁炒高樓價、租金管制
到時如果仲係太少供應先好起樓

正解

有無諗過係出口術
如果政府有其他方法開地
咁地產商囤地價值就低左

咁多幫689開脫嘅理由入面，你呢個都算最撚衰
佢出黎選話壓樓價就係出口術
依家埋尾要問恆基搵水腳，你出黎幫佢講出口術？

郊野公園起樓事實上係不切實際 佢亦都無拎過啲咩確實計劃出黎
五年黎一直係咁提就係想人覺得佢好努力搵地
問題係啲人唔信佢 佢講咁多野改變唔到market expectation

如果真係用盡晒咪用郊野公園囉 都冇得話唔準啦
個問題係你唔解決果150個人 話知你鏟平晒所有山填平晒所有海
總有一日又會再爆
依家有地又唔係起樓俾人住 新界東北講到要收咁多地 又唔收高爾夫球場
又話要收地起樓解決住屋問題 到頭黎佢個計劃有幾多公營房屋？
拆左郊野公園係咪保證會起啲香港人住到/買到既樓？
郊野公園仲要係用黎保護水塘 咁近民居 啲水會唔會受污染又好難講
一陣佢又話因為水塘水受污染 又要買多啲東江水
咁多問題冇提過 淨係一尾話要拆 咁既情況反對係正常

支持

傻的嗎？先唔講150個係咪日日爆額。一個天水圍新市鎮用左幾多地方？塞到三十萬人口。只要維持住呢個密度形式的發展，香港2000萬人口，人人有地方住都唔係問題！

最根本問題就係人口太多

垃圾正苦出口術話起乜起勿

想你地忘記最撚多就係支那人係度阻撚住哂

97後全部新移民送鳩返哂去支那

個問題起碼解決左9成

出到公海就可以獨立

就憑香港的生育率，趕走哂所有移民我諗香港整個資本主義制度，都難以有足夠的勞動力使用。

香港做乜撚野要住2000萬人？
依家仲未撚夠迫呀？
住左係到就解決左個問題？佢地唔使搭車出黎？
依家仲有邊區可以食多三十萬人又可以俾佢地出到去市區番工？

衣食住行 淨係諗到「住」就算
一打 唔洗找

點解689 咁多年黎都想郁郊野公園, 一日到黑都吹"土地供應不足"

[幻想9up]
所以就可以有多d地比支那資產buffer?

响地產度借咗幾多錢出黎?

為乎合支那利益, 只要仲有人可以負擔到都會推到最盡?

689所謂加辣其實目的唔係阻止人炒,係阻止人賣?

etc.....??

如果佢搞完呢3點, 都重係唔夠住
我直頭上山幫佢砍樹

屌佢老母

good#你快啲返孟買啦
嗰邊啲人剩係需要有地方住就ok,

再唔係就留返係支那啦,
嗰邊啲人有屎食就滿足

100年前或者你岩, 人口同城市發展etcetc..

科技發達使撚仲迫鳩埋黎住

住得多人同是否重要城市係無咩關係,
(支那思維黎講有)

其實啲人係咪弱智
如果淨係攞晒啲地起樓係無問題
咁我可以講呢個城市死撚緊
所有世界頂級大城市都會發展都會平衡文娛康樂
如果淨係打算推高人口 就係等於發展左嘅
咁不如返印度啦

唔撚係比支那人搞到咁撚貴,
我日日揾條女中出,
家陣扑嘢都無地方

成撚日講供應問題搞撚到樓價貴 但政府賣地又賣到撚咁貴 唔岩價又收返 屌你老母

起條鐵都超支咁多億，起個住得人嘅人工島？
香港有十個李嘉Ｘ既身家都唔夠